有冇人可以教下小弟......

The following is the probability distribution function of the revenue (X) of a stock with the
investment of $12000 for 1 year.
x 8000 10000 12000 14000 16000
P(X = x) 0.1 0.1 5k 10k k
(a) Find the value of k.
(b) Find E(X), σ(X) and Var(X).
(c) Peter has $50000 and plans to invest all $50000 in this stock for 1 year. Use Y to denote the profit he
gains after 1 year. Express Y in terms of X.
(d) Hence, calculate the (i) expected profit, (ii) expected annual rate of return and (iii) standard deviation of the profit for Peter’s investment

part (C) 解唔透

天気がいいから、散歩しましょう